g-dragon 算唔算韓國tommy

d舞好勁，但同tommy比 都係差好遠

g-dragon會考都未考過啦

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

G龍就差啲啦，佢無試過義載年輕義士返屋企woe